會考都冇C係咪真係冇C?

講CUP數?

冇C得A

係

會考巴會考下年DSE數嗎

已報名

如果兩份都拎咗滿分, 係咪唔再報

到時先算
可能試下用中文考

考到滿分就達成一個成就

同埋真係好得閒嘅話會攞同事啲materials去報考chem

舞獅

level4都算係C